長文

一見到hmd就冇睇 傻閪一件

你係condom

tldr 但奉勸樓主唔好咁相信交友app 或者就算你要用 你要用相對現實超過一倍嘅時間黎去確保你真係認識一個人而唔係只係覺得同佢一齊開心就一齊